0378 e個鐘數，有冇人同我一樣返緊工

秒回

Hey yo !

啱啱放工

看更？

巴打做咩？

差唔多

你就好 btw E d 鐘數 點搭車

公司claim的士錢出旺角

返開通宵更
不過今日放假

放假都唔訓

返開通宵更
好難訓到